白居二趕尾班車 長發邨呎價7736元破頂

白居二趕上尾班車，美聯黃淑賢表示，青衣公屋長發邨俊發樓低層16室，實用面積349方呎，獲同類買家以未補價第二市場價約270萬元購入，呎價7,736元，創屋苑同類市場新高。

同區青衣邨宜居樓高層1室，未補價售273萬元，以實用面積381方呎計，呎價7,165元，創同類型單位最高紀錄。

樓市繼續GOGOGO

收皮啦p牌仔

上靈車?

同你老母講呀on9仔

個POST變成咁

公屋+低層
唔多開胃…
如果儲多少少, 起碼上居屋會值d

呢個時勢用白居二買啲咁嘅樓
真係諗唔透

剛性需求

我想買呀

點解想買？